Air Pod

想買Air Pod, 但上APPLE訂要7個工作日至送貨, 門市又無貨.

仲有咩地方有得買?

就快出新版

就快都起碼年中....攪攪吓2019至買到

好似話豐澤仲有 可以去搵下

thanks

SSP 有正價現貨

岩岩先買左隻。New vision 同 studio a都有

尋晚去豐澤問,無貨....
再去中原問, 1588...cls ,
我會去ssp 睇睇 thanks